港球迷：亞冠目標把廣州恆大拉到第3位 讓日韓球隊晉級

北京時間12月13日，2017賽季亞冠小組賽抽籤揭曉，廣州恆大和中國香港球隊東方一組，此外，同組還有水原三星和日本第三順位球隊。賽后，國內媒體認為恆大抽到上上簽，對陣香港東方的兩場比賽肯定會大勝，這讓香港球迷很不滿。

“東方雄獅在小組賽中和中超霸主恆大一組，內地媒體斷言是上上簽，似乎忘記了國足的教訓。之前國足在世界杯外圍賽和香港、不丹、馬爾代夫等一組，內地媒體球員都高呼上上簽，結果在狼狽不堪的情況下才出線。廣州恆大和東方雄獅同組後，內地媒體又敲鑼打鼓。”香港球迷說道。

此外，香港球迷還認為：“一個抽籤足以讓內地人開心大半天，東方隊被取笑也是值得的，畢竟給人帶來快樂是好事情。”

對於東方的亞冠目標，香港球迷期待的說道：“不敢奢望東方能夠進16強，相信香港球迷都有同一個目標，把廣州恆大拉落到第3位，讓水原和日本球隊晉級。”

最後，香港球迷表達了不懼恆大的決心：“恆大已經是亞洲頂級球隊，轉會費和薪水投入可以比肩歐洲四大聯賽，東方隊拿什麼抗衡呢，當然只有士氣和打不死的精神。恆大有鄭智，東方有葉偉輝，儘管放馬過來吧。”

名都寫錯，執柒咗佢啦

覺唔覺班大陸狗同疤狗一樣咁臭串

葉偉輝？

雄偉

成日話支那玻璃心 你班撚屌咪一撚樣 香港波事實係垃撚圾 人地有撚講錯

正，又可以在旺角場招呼支那隊